求an機推介

最近家父想換電話 想問下邊部an機抵屌
平時主要睇片 玩下on9 game多 筆直4000樓下

Push

三星C7pro

BOOM

買三叔要買埋保險先好用

Nokia 6 2k夠你一般用 係無nfc

ZenFone 3

sony xperia Xp